無父幹入

點解咁唔公平

疊埋心水聽日返工啦

咁你個名做例子嘅話，又真係極端左少少嘅

好慘 日捱夜捱 望住個樓價 好絕望

好容易姐，跳樓重新黎過咪得

我跳過

正咩

你都係窮撚

返工嗰到有個暑期工18歲仔就有私樓
我廿鳩幾歲仲係到為日常開支煩惱
無父幹真係輸一世 有時諗一諗都想死撚左佢算

放心,我一定成功

都幾十年啦仲未慣咩？
睇化d啦 都窮撚左幾十年
邊度仲有得變

靠自己

留低一堆債走撚左去

冇父幹都可以靠呃尻人搵錢上位
見唔少

無父幹
父累得唔得
老豆老母係我20歲人之中有7次大病
所謂大病係以cancer作準

比啲掙扎
我都掙扎緊 個個月儲起一半以上人工
洗幾舊水都覺得貴 都唔知儲錢有咩用
首期都比唔到